問問自己，你條命值多少條貪官的命。

【數學題】問問自己，你條命值多少條貪官的命。

數學題